大yo狗咩意思

一個女仔俾人話大yo狗 咩意思

佢講yo嘅時候大聲到好似狗吠

咁ga咩

正解

仲係唔get喔😂 sor各位

講你又唔信
噉你想點

Good or bad

條女係寵物小精靈？
平時剩係識大yo 大yo 咁叫

臭雞d fd？

死淫蟲 週街sp 見女就撩 成日叫雞唔可以俾條賓周抖下既人

支持

長知識了

女仔喔😂